現代的大陸人和哥布林無分別

心情不太好,在安靜的環境下思想開始灰暗。
突然想,自古以來的華人和哥布林無分別,因為無文化,不講道理,不講道德,不講邏輯,笨,邪惡……
一想到以上多點,便想不到除了把他們當作無人權的奴隸,免費的人力和出氣筒,便無任何讓他們在地球生存的理由。

十三億哥布林

要各國政府包圍斷資料和持續轟炸才可以消滅他們,下一個是俄羅斯

駁唔到